教育股板塊（3）

抱歉 出左差 遲左開新P.O. 有勞大大
睇左兩間ipo 遲下分享下睇法